[831重要線索] HK01: 2部「關鍵」閉路電視 被破壞

明明被破壞左，
咁HK01又點知....
呢兩部閉路電視拍嘅影片「極為關鍵」呢？

消息人士？咁唔知有冇消息人士話打死咗人？

831最重要係警暴 唔係證明有無死人
唔好俾人spin走 本身警暴就係好撚錯 要坐監

欲蓋彌彰

影到死人果兩部已經被狗咬爛

都會影到破壞之前個一該咖，點會成段冇左

破壞左，但又知內容係關鍵？

推

支那01

五毛近日去財經台洗底呀?

警暴好多日都有
但公然打死人係呢日最大機會
警暴唔會spin 走
但打死人呢單都唔可以spin 走

佢點知的

又話無左,又點會知係關鍵?

于品海係露底定故意篤灰割席

當你CAM比人破壞左部DVR放控制室無壞喇掛

諗諗下

于品海條老古惑仔係咪故意暗示緊一些事

姐係殺人證據就係果兩部cam度

唔知佢影左咩 但部野影住當眼位既唔得？

比人打爛
但鏡頭影唔到人打爛，就自爆
打爛都會影到人打爛果下掛，屌你

收皮啦屌
當眼位？冇事發生點當眼呀

而家俾人打爛之前呢？打完會冇record?
有冇俾人打爛既證據？

當日有無片影到關鍵個兩隻CAM係當時係未被破壞
甚至從來無壞過